В директории /stargan-v2-masked-generation/make_generated_image_with_mask_dataset и /stargan-v2-masked-generation/make_style_dataset необходимо добавит папку umap, которая находится по этой ссылке: https://drive.google.com/drive/folders/1zxWfFmj2warwyDuBGAMC2LaHRpIKe1Gs?usp=sharing.

В директорию /stargan-v2-masked-generation/stargan_v2/expr необходимо добавить папку checkpoints, которая находится по этой ссылке: https://drive.google.com/drive/folders/1yuGRMWc7Ekyh0ip223-9GfkIXgqQw9Yr?usp=sharing.


